[堅多圖!]馬賽對波圖

正評

多圖=一張圖
有圖=無圖
無圖=真係無圖

我屌你老母